夠鐘死心了 當柏豪跪得高調

夠鐘死心了
當柏豪跪得高調
即刻變垃圾一條
偽人係冇乜料
沒料都算了
見風轉軚才是搏屌
放手了 賣港比比鳥 別聽了

你邊間教會呀 明明好多都啱音

Ching 係夠鐘喎